移民台灣，其實仲有個好處

都係用繁體，同聲同氣

港豬唔識國語

支那拿仲同聲同氣過港豬

依家5毛開始營做香港人抗爭=貪圖色情既image

?
👆🏼

係 正體

泰雅族女女好正

搵唔到食，女都冇得你食